toyota picnic算唔算馬路炸彈最愛

見親揸依款車既人都好驚

問撚過jazz 同golf未？

Model s

天藍色Picnic
仲有R佛

agger

完全同意
前排爭d 俾部銀色pinic 收山

你當揸benzL死架

一定係benz L

Picnic 同privia 都係，渣得好撚恐怖

呢架真係衰撚過曬dc9 benz撚
得L佛可以拍得住

講起我就扯扯地
上次行茶果嶺道上觀繞
去到的士打氣站個個位 左邊有死車
我後面架tesla唔知急乜柒cut單白去左邊諗住爬頭
見到有死車cut唔到啦 死死地氣cut番去我後面
上繞道個時開高燈照鳩我
你自己柒左關我撚事咩on9

唔計搵食車
我覺得係alphard vellfire 同埋benz

啊佛都係
至撚憎

Alphard好多都係搵食車

我發覺馬路炸彈仲有一隻日產cube

中港牌7人車都好多炸彈